21歲老婆隔一年懷二胎！ FTISLAND崔敏煥認了：希望大家能祝福

樂團FTISLAND鼓手崔敏煥2018年與前女團LABOUM成員金律喜結婚，同年5月生下兒子崔在律，婚姻生活幸福美滿，也透過綜藝節目《做家務的男人們》展現一家和樂融融的氣氛。他16日驚喜在IG上宣布21歲老婆再度懷孕，讓大批粉絲又驚又喜！

夫妻倆相隔一年再傳喜事，敏煥也在IG上宣布老婆再度懷孕，「就這樣，我們又迎來天大的祝福，感到無比激動，希望大家能多多祝福我們的孩子，能健康的出生！謝謝大家的支持。」吸引不少粉絲獻上祝福，表示「恭喜贊兒要有弟弟（妹妹）啦」！

好羨慕敏煥可以日日中出律喜
老婆又靚又大波

816遮打花園 817 紅土 818維園 不見不散

因果由國 容港治己